O víkendu , v sobotu jsem uklidíla pokoj , potom jsem uvaříla oběd .
Odpoledne jsem vyprala oblěcení . večer jsem si poslechla rádío .
V nědělí jsem se naučíla Anglictinu . a udělá jsem domací úkol .
Odpoledne jsem se koupala nahrala jsem karty na počítačí . a přečetla jsem knihu .
